［集思廣益］ 一人幾首八九十年代好聽舊歌

出唔出名都ok 好聽就得想搞個歌list

raidas 所有歌

有無邊幾首特別推

陳百強－我的故事、煙雨淒迷、長伴千世紀
張國榮－濃情
張立基－你好嗎
麥潔文－迷戀、miracle

拋磚先

王菲 執迷不悔
張國榮 春夏秋冬
呂方 求妳講清楚
李蕙敏 浪漫佈局
郭富城 天涯凝望

王菲《只愛陌生人》、《天空》《97》
盧巧音《不需要…完美得可怕》《色放》
關淑怡《Ex all time favourites》
齊豫《駱駝、飛鳥、魚》

上面幾隻碟都好經典

陳百強 梅姐 all

飲馬江湖
某年某日
不予置評
危險遊戲
吸煙的女人
傳說

王傑

Apple Music 佢地歌一首都無

杯酒當歌 許冠傑

一生何求

再見理想

幾分傷心幾分痴
誰明浪子心
忘了你忘了我
是否我真的一無所有

得youtube有

聽唔聽日文 英文先

淨係想要粵語歌

我唱俾你聽

收聲啦

分手囉

咁挽留

張國榮 明星

張學友 飛機師的風衣
劉德華 情感的禁區

張學友全部

林子祥 追憶

上面既歌入曬， 繼續集思廣益

我老友葉振棠
忘盡心中情
難為正邪定分界

🤔

學友一定冇得輸
明日世界終結時
當愛變成習慣
這個冬天不太冷
我應該

郭富城 - 遊園驚夢
郭富城 - 聽風的歌
郭富城 - 妳是我的一切
郭富城 - 風裏密碼

林憶蓮 - 赤裸的祕密

草蜢 - 黃昏都市人
草蜢 - 暫停，開始過
草蜢 - 流淚的背影

周華健嗰啲廣東歌都好得 情感蒸發呀濃情化不開呀不過當然佢唱國語人仲勁, 四大天王殺手

達明一派 無風的秋季 禁色 迷戀 石頭記

城市節拍 – City Beat

勇者歌
狂武之城
鐵路誘惑
Popo失憶諒解備忘錄
棍的呼喚

繼續

嘩love generation個首真係好耐好耐無聽 多謝你喚醒我記憶

上面既都加曬多謝大家

張學友大部分既歌 我呢排就聽緊這麼近那麼遠同當愛變成習慣

草蜢 = 垃圾

陳美齡-香港，香港

許冠傑 印象

陳奕迅 我的快樂時代

徐小鳳 - 風的季節

關正傑 - 星

葉振棠 - 大俠霍元甲

羅文 - 紅棉

某月某日先啱

thanks

手快打錯

Kkbox有2、3首

傾心都好聽

呢首真係經典級

全部奶共廢佬 聽唔聽都擺

聽葉德嫻

係黃凱芹填詞，筆名若愚

當年又傳話首歌係畀陳德彰愛嚟溝「玉女獎門人」

吓 但玉女掌門人鍾意bad boy

幾十年後證實，玉女掌門人呢啲真係要咗都喊三聲

點解咁講

這麼近（那麼遠） loop左一日

我想伸手拉近點 竟捉不到那邊

以為自己真係「玉女」

劉錫明都畀佢兩個害得慘

黎明 夏日傾情，我的親愛，火舞艷陽，藍色街燈，全日愛，今夜你會不會來

無聽過偽震啲衰野?

入黎就係為左講陳百強 張國榮

毒撚 vs MK

我想伸手拉近點 竟觸不到罅邊

守望麥田 - 黃菲
beyond
she ' gone - steel heart
queen
信樂團

就欠一點點 但這一點點 卻很遠

好似唔係90年代
鄭中基 - 晴天陰天雨天 人若然忘記了愛 我代你哭

陳百強 - 一生何求 偏偏喜歡你 幾分鐘的約會 凝望 等

我問緊點解咁講周慧敏呀

呢7首我本身都好鐘意

傾城

譚伯啲歌係唔係blacklist晒

呢樣一定係

王菲 迷魂記 開到荼蘼 你快樂所以我快樂
哥哥 風再起時 偷情 想你 （&明哥 這麼遠那麼近)
達明 馬路天使 忘記他是她 你還愛我嗎 今天應該很高興
Danny 不再問究竟 凝望

繁華鬧市 燈光普照 然而共你 已再沒破曉

飛機師的風衣

天氣的錯，發現，直至消失天與地

利伸：鄭伊健打手

王菲全部歌

關淑怡 忘記他

許美靜 明知故犯

心態要調整
求幫推 或多或少有幫助
［反省］我發現好多人都搵唔到方向及定位 入嚟啦

Never gonna give you up

張學友 飛機師的風衣

講開劉錫明

是緣是債是場夢推薦

螢光幕 午夜獨呆坐 廳中一角

eyes on me
Darling so there you are ～

又一首遺忘左好耐既歌

Shirley難得有情人
張信哲d歌都唔差

莫文蔚依兩首都正

愛如潮水 過火

牙邊個老公主題曲都ok

唔明，邊個老公？
你沒有好結果我次次聽親都會起雞皮，李蕙敏我最鐘意係佢首 浪漫佈局 ，不過youtube applemusic都無, 得kkbox

最近好活躍既愚台冤婦
你沒有好結果最尾個ahoo真係好撚點睛

呢首聽親個心都好唔舒服，好似有種死左返黎企係床邊報仇既feel

禾哥 all

佢好多歌都正，例如呢首：

呢首都係經典中經典

知不知每晚屌你十次百次

徐小鳳 - 流下眼淚前

每晚你塊西都會笠痴痴

林子祥